LG有冇得調較掂個mon果陣既靈敏度架

用緊G6,打緊成日甩我手，關唔關事架？有冇得搞？
sorry for 1999

用lg 抵撚死

andriod係死症

LG=狗都唔屌

芒貼問題

你up乜

有冇咩mon貼可以推介，我用開原本果張冇換過

裸機

LG GPRO2 屌打所有機啦
你最多只可以講而家LG款差

輕輕一推

唔用 mon 貼飄過